大家係要大叫反緊急法 而唔係蒙面法 原因自己諗

標題講哂

對 支持支持

你反蒙面法就中計 要反嘅係緊急法

自推

自推十次

叻仔，講中要害

推

推我呢個，你呢啲自己諗係幫唔到件事，而家已經唔係lihkg自己圍爐嘅時候，要推出去其他social media

蒙面引緊急 = 送台立送中

推我個post，#13

推我個post 詳見 #13

文宣繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視綫

ＰＵＳＨ

push

反緊急法